哩隻神器好大威力，夜晚攞去救人一流。

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

高潮好爽

我認得呢條友boom! look at this this is awesome hah

係咪果個俄佬

booooom ! Check this out boooooooom!!!

有聲